九展歡樂天地夾公仔機唔食英女皇硬幣，說明介面用殘體字

唔記得而家汽水機食唔食英女皇硬幣
個磁通量變化係咪唔同
記多個磁通量變化係咪咁難